聽日616被屈謀殺，二十位被控暴動手足上庭

【#上庭聲援 - 1月8日 星期三】
［分流投票🗳］
［今周預告］

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 羅德泉主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[1] 陳虹秀,余,賴,鍾,龔,簡,莫,梁(18-42) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[2] 陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-39) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[3] 陳(18)🛑還押29日 - 管有攻擊性武器、管有非法用途工具 - #1209旺角 摺疊刀及卡片刀

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 8 庭 - 黃國輝裁判官
上午庭 09:30 am:
[4] 何(49) - 襲警 - #審前覆核 📣 #0805深水埗 何張開雙臂擋着警員保護示威者離去；控方改控《侵害人身罪條例》

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[5] 張(66) - 2項阻差辦公、襲警、酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車 - #0707旺角 的士突駛防線前「死火」，疑踢警方ABC遭小腿兩下
[6] 黃(18) - 管有非法用途工具 - #1111黃大仙 洗潔精、煮食油、鎚、氣體過濾面罩等

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[7] 黃(29)🛑還柙57天 - 蓄意傷人 - #1109將軍澳 - 「私了」休班懲教X，1115確診患有被害妄想精神分裂症

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 3 庭 - 黃向戎暫委裁判官
上午庭 09:30 am:
[8] 莊(25) - 襲警 - #審訊📣 #0612金鐘 - 拳打督察頸部後稱自然反應

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 香淑嫻裁判官
上午庭 09:30 am:
[9] 梁(26)🛑還柙193天 - 謀殺 - #0616中環 涉推跌六旬漢兩日後死亡
[10] 梁(37)🛑還押小欖125日 - 管有攻擊性武器 - #0904北角 槍狀物體更揚言插警報仇

下午庭 02:30 pm:
[11] 張(32) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗 的士司機撞人被「私了」
[12] 鍾(25) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗
[13] 衛(29) - 管有非法用途工具 - #1110銅鑼灣 防毒面具、士巴拿、灰鏟、六角匙等
[14] 馮(21) - 管有攻擊性武器 - #1111中環 鐵鎚
[15] 陳(33) - 管有非法用途工具 - #1111中環 滑雪口罩、鋁管、鐵筆等
[16] 羅(20) - 管有攻擊性武器 - #1111柴灣 鎚及雷射筆
[17] 李(27) - 襲警 - #1111中環 - 向警長X丟雪糕筒
[18] 吳(18) - 管有非法用途工具 - #1112西營盤 鎚及木棍; 遭警員持胡椒噴霧恐嚇

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 高偉雄署理主任裁判官
下午庭 02:30 pm:
[19] 劉,符,高,陳,許(18-21) - 暴動、蒙面、管有攻擊性武器等 - #1111中大

-
#不是聲援

上午庭 09:30 am:
粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
鄧英斌(61) - 暴動、串謀有意圖而非法及惡意傷人 - #0721元朗 - 白衣人恐怖襲擊

西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭 - 劉綺雲裁判官
蔡彼得(45)🛑還柙20天 - 藏有攻擊性武器 - #0901東涌 - 在逸東邨附近持刀作勢追斬示威者及街坊。警方至0925拘捕涉案男子。控方不反對被告保釋！

包括中大暴動案手足

義士唔係condom

聽日一齊上座聲援佢地

手足

仲有831手足

聲援大足

有陳虹秀社工

佢地付出左好多，我地可唔可以做多少少

推

點解未聽過616謀殺既
咩事黎架

推跌左個啊伯，兩日後死亡

193日

push

真係鳩告

如果【法庭時間表】冇你/你親友上庭嘅日子，麻煩話俾我地知

【關注組】 @youarenotalonehk
【直播台】 @youarenotalonehk_live
【資訊部】 @youarenotalonehk_info
【搜證部】 @youarenotalonehk_evidence
【收信部】 @youarenotalonehk_mailbox
【法庭時間表】

在此重申此頻用作學術交流
不會為所有言行負上任何法律責任

呢個真係屈得就屈

係7號天星碼頭單野

有好多手足仲還押緊，我地要比佢地知我地冇忘記佢地

人手推上熱門啊

請大家follow被捕人士關注組同法庭文字直播channel

但到而家都未搵返當日有份在場個女士？

聲援手足好重要

雖然好多都會繼續押後，請大家繼支持手足

要推比多啲人知

洗潔精、煮食油、鎚、氣體過濾面罩

唔係呀

事主有係連登開post搵當時在場FA做証人，原來還押左咁耐

聽日好多重罪手足上庭

Push

佢地鍾意點屈你都得架啦

中大當日打得咁靚，佢地聽日上庭喇

推到證人見到佢還押左咁耐，快啲出黎幫手足

聲援完去食黃店再去將軍澳悼念周同學

入謀殺就係終身唔係百幾日了事

手足我撐你

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

手足唔係condom

咁和理非嘅任務有咩藉口缺席

Pushhh

我要手足見到庭內坐位full晒

人足比人還押左差唔多二百日喇

抽到時間嘅話 記得要去

推！

行動喇大家，要比手足知我地冇忘記佢地

佢地行唔到嘅路，我地幫佢行落去

Pish

前線game over,我地後面會頂上

Pushhhh

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

本身誤殺老屈做老謀, 痴閪線. 已經座撚咗成半年

告謀殺個位巴打好慘
616當日出得黎既大家都係香港人，當日在場既唔該幫幫呢位巴打做證人，唔明點解個日咁多人一齊等船見到，但冇人肯企出黎

Follow tg channel, 日日都有法庭時間表架

唔止半年喇

屌，推呢個
有咩緊要得過手足

希望每個手足都無事

推推推

因為出黎做證人會被消失

繼續推

希望手足們大步檻過

唉. 第一批還押

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

手足面對緊嘅係終身監禁

社工姐姐

佢地為左香港有自由，犧牲左自己嘅自己

Up

有冇野可以幫到佢？經濟上

再推

蒙面😳？禁止蒙面規例唔係被宣佈違憲咩？

還押緊嘅話可以叫佢向福利官申請食私家飯，612有得claim返

佢地乜鳩都charge架啦

每日行動除左戴口罩同支持黃店，仲有聲援手足

上熱門呀

推上熱門

嗰日咁多人搭船都冇人做到證人？定已經有？
告謀殺呀，會坐成世架

唔好淨係記得岳義士，仲有好多付出左好多嘅義士都要大家支持

26歲就要面對坐一世，明明大好前途

班警甴一定要死

聽講還押手足都冇比人打比人蝦，只係冇自由悶左啲

推到證人肯出庭幫手足

推呀

手足係義士，唔係condom

每日都有好多手足上庭

唔好比佢沉

聽日去到嘅盡去啦，手足等緊大家

點解謀殺案會係區域法院審理

冇事嘅，啲狗老屈咋嘛，佢會出黎同你一齊grad救更多人

黑警做野唔洗你教，佢鍾意去邊審就去邊審

推到聽日法庭多人到lum樓

如果係中大嗰單應該唔樂觀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

埋

仲有理大

義士

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[7] 黃(29)🛑還柙57天 - 蓄意傷人 - #1109將軍澳 - 「私了」休班懲教X，1115確診患有被害妄想精神分裂症
癡線，點解會喺被捕之後會有精神病究竟佢受到啲咩非人對待，定係被精神病..？

幫推

推比多啲人知

推到聽朝你地起身見到

極懷疑係黑警殺人屈其他人做

消息稱，兩人互不相識，但同樣反對修例。

悲劇

推 支持手足

大家可唔可以一齊去聲援please

希望告唔入

pu

可唔可以一齊去啊大家

拯救義士

推 手足加油

手足非condom

聲援手足

齊上齊落，希望有多啲手足一齊陪佢地聽審

推！！！支持義士

辯方可唔可以提出，所有在場人士均需檢控查證，才對被控者公平？

push 大力d

好傷心。。。。

推
推
推

聽日法院見

推！
正仆街！

踢小腿2下

同佢講聲，我地無忘記佢，我地會一路戰鬥落去

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

兩名遊行人士爭執，其中一人被推跌死亡，警方列兇殺案拘捕疑兇。死者周鎮和（六十三歲），與妻育有一名女兒，住慈雲山一居屋單位，他任園藝工人，是個好丈夫好爸爸，對妻女疼愛，女兒已出嫁，涉嫌被捕青年姓梁（二十六歲），住元朗朗屏邨，在屯門區任職時裝店售貨員。消息稱，兩人互不相識，但同樣反對修例。

up

Tui

含淚推post
但覺得義士們都係變成condom多了。
上面有人連有謀殺案件都唔知

老謀應該告唔入但入老誤
紅官應該判到盡坐5碌以上

哦哦

重點係咁都搵到 而且有咩證據證明係果條友推跌呢
就算係有身體接觸 都唔代表係謀殺
事主係請左大狀？

有好多被捕手足...不忘義士

[9] 梁(26)🛑還柙193天 - 謀殺 - #0616中環 涉推跌六旬漢兩日後死亡

Dllm

[10] 梁(37)🛑還押小欖125日 - 管有攻擊性武器 - #0904北角 槍狀物體更揚言插警報仇

Dllm

懲教都係抵死
他日呢班仆街都要付出代價
要佢地個名！

好似周星馳唔記得邊套戲聽過

審死官

一大堆暴動

仲要藍絲的士恐襲市民市民上前制服都暴動

覺醒星期三

Support

push。。。

好嬲

唔好再用，我地係烏克蘭一早勝左

謀殺都屈得出

每日都示威搞垮香港經濟

推啊

Ok

Lm

去緊喇

手足撐住

推!!

頂住啊手足 我地黎緊喇

今晚仲有周同學追悼

#西九龍裁判法院第三庭
現場約50名旁聽人士等候

831手足係西九等緊大家

#觀塘裁判法院第一庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
黃(29)🛑還柙57天 - 蓄意傷人 - #1109將軍澳 - 「私了」休班懲教X，1115確診患有被害妄想精神分裂症

庭外10人等候

得十個人聲援咋

告謀殺難入啲？其實好事？

班狗知告唔入就會改控罪，總之要我地死

615港共謀殺梁義士

又亂鳩告

推
今日見大家

遮陣

推

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

屌

一齊去

陪佢哋走到最後

大家醒啊
唔好俾其他嘢分化

手足加油呀

手足黎架
唔好唔理

20個手足呀！

去

最好早啲去排隊, 如果唔係入唔到庭,有啲又冇外庭

還押左半年

手足 一齊撐

撐手足

推呀！！！

b

轉介上高院

全部都係鳩告
深水埗單嘢仲過份，私了比人告，撞到個女仔傷殘唔洗比人告，咩世界黎
政府日日都話要恢復法治，但政府就帶頭司法不公

卜街唔知以為判緊沉默的亦龍

呢位手足由運動初期就被監押

要番工呀 心靈上支持

鄧英斌(61) ~ 7.21~!!

btw 推跌阿伯頂多告到誤殺....
最理想當然係判個阿伯死於不幸~...

仆街正苦 開行晒法庭黎審

蒙面都計？

梁(26)‼️還柙193天
謀殺（涉推跌六旬漢兩日後死亡）

改控誤殺‼️

無保釋申請‼️繼續還押‼️

案件押後至2月17日0930東區法院第7庭轉介高等法院審理

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118